你班皇狗仲唔幫我奶袋底

奶未

奶了

傻西

班垃圾後防

奶咗

奶左 thanks!

好勁

樓豬好波

燈

奶啦 美斯都要幫你奶

奶啦，奶啦嘛，仲唔奶